牙尾又po片彈琴啦

第二段就同Jiwon一齊彈

估唔到cherry bullet

Jiwon會唔會太能靚..

牙尾隻手囝擼管一流

入返青山啦

又搞細路女?

呢段片jiwon靚好多

呢個髮型好靚，May就團綜個黑髮look正d

下 咪屈啦

坐牢喇

Btw牙英cb

又啱幻幻

咁岩姐

好變態